【連儂學校】是咁的，我想打造一間「連儂學校」

其實本身post過㗎，只不過好似冇乜人留意到，為咗多啲人響應呢個活動，我決定再post

原post：

鑑於香港這兩個月發生得太多事，而一切的來源歸根到底是源於政府漠視民意、警察濫權、官警黑勾結。

有見及此，我們一眾中學生自覺要「企出嚟」，決意為社會出一分力，而且人類始究會逝去，其文代及價值觀只會一代傳一代，最終社會會傳到我們「00後」。但現時有太多中學生對事情一知半解，甚至乎政治冷威，毫不關心現今世事！！因此我們中學生打算通力合作，打造一個「連儂學校」，以幫助一眾中學生更了解時事！

講笑咋，我愛國愛黨

自推十嘢

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

好想俾班垃圾抗爭者睇到，撚鳩佢哋

G持，但巴打淨係想係自己學校搞？

邊撚個俾㗎啲負皮，咁可以draw attention 嘅嘢都要負皮我

支持
btw打造 蝗語黎，唔好用蝗語啦

真係唔知
Sorry啊咁多位ching

幫推

唔洗理佢地㗎，連登好多三毛一毛
俾人負皮證明你講既野有討論價值，要俾人滅聲

多謝讚賞啊Ching

之前有位巴打講過叫我哋向負責圖書館嗰位老師反映下唔好再俾商務嚟我哋學校搞書展，遲啲我會整個聯署出嚟，俾晒咁多位同學

真係完全係學生自發，呢啲gimmick係我同班朋友出去打機嗰時諗㗎
Btw 我哋會諗諗㗎啦，Thx ching

呢個好

9月大專 間間都貼

d教畜專蝦中學生威脅 成績等等

中學生忍住專心讀書

有學位先有能力

唔好比大陸人搶走晒學位

大專就唔同特別係校友

完成之後我哋係咪應該要叫啲傳媒(如蘋果)嚟影相？？
但校長條撚樣一定唔會俾佢哋入

加油

明白Ching你一番好意，
但呢啲嘢唔做我哋會後悔一世，
我哋都想為香港出一分力。
同埋我哋都唔想再俾上一代笑鳩我哋係港豬，
無可否認，我哋真係好撚多港豬，日日飲喜茶玩抖音、用濕鳩wechat，
但唔好忘記我哋都有好多醒覺咗嘅人㗎

叻

如果學校係紅底嘅咁學校高層一定打壓 什至會記過 所以要諗清楚 btw如果有狗去學校做講座 等班狗上台之後集體離開或一齊攞觀星筆射向天花板都唔錯

其實好驚，
但只係諗起我嘅仔女嘅言論自由被呃殺，遭受中共各種無理嘅打壓，
我更加驚

lm

唔辛苦，我哋都只係做下執龍蛋嘅人，反而係做前線嗰啲先係最辛苦

lm，到時睇下校長點回應

大專搞好過中學搞 大專校友任入學校

香港咁多問題
唔洗講晒
淨係警黑勾結、濫捕問題
我已經覺得冇嘢大得過佢
咩成績、咩升唔升到大學、有冇前途
畢咗業嘅出嚟同大家講
你要有前途，做黑警囉，讀完死書出嚟，就算搵幾幾萬一個月，你都係俾黑警兜頭扑落嚟
仲要都係買唔到樓。就算買到樓，一樣係會食催淚彈，落街隨時俾人拉你話你襲警、藏攻擊性武器

各有各搞，始終中學據我所知真係未搞過，我哋想make多啲noise，等多啲人關注

我個hall好多星可以觀

推

辦學圑體全深籃 小心

buy你地 中學生影響中學生最有用 外人少中學生嘅access 好難搞啲乜 大專又有大專生搞 同埋會唔會考慮喺文宣最底呼籲佢地抵制中資？

你地好叻！辛苦哂！

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

我哋會睇路㗎啦，Thx ching

但其實我唔係好清楚有咩中資店舖

好有心

多謝巴打讚賞

印影搵大人，議員，大學生啦

身邊冇呢啲朋友
如果搵議員嘅話係咪直接fb就得？如果係，咁又搵邊個好呢

怒仆係特登定打錯扑？

第三張淺藍果張

Sorry ar ching，我知有好多錯字，
呢啲圖只係我上網搵，
遲啲我會將佢改返做正字㗎喇！！

p.s. 對正字都有少少要求，除非係手殘先會打錯

建立

唔係打造

忌用共產中文

中學生都唔好驚比人打壓
學校夠膽打壓學生既話可以大大條道理煲大件事

對唔住

中學教書佬路過

入學校嘅文宣要逐步嚟
剩係第一張句合法淫辱已經無可能過到骨啦
擺呢張入校園，一係就警察家長投訴，一係就間接助長佢仔女被欺凌然後變case，學校點會咁蠢

要喺draw初中學生attention同過到學校把尺之間攞平衡唔易架

btw, 其實連儂牆遍地開花仲可以開到每一個屋苑裏面。

經法團及管理處去搞，光明正大咁放係大廈裏面。

特別係已經受到催淚彈同埋警察騷擾既屋苑，應該成立既阻力會較少。

討論一開始可以集中在該屋苑既政策，例如警察來到管理處應該要點樣阻止佢地，之類。

我想主要集中搞咗學校先

推一下

佢心諗你咪慢慢罷，佢地教少d仲舒服

人地上曬岸，又唔驚嘅佢地

同埋大專校友有個優勢

黑警仔女唔可以動手

你中學搞有咩衝突2個都退學冇著數

大專佢敢動手

圍撚到間學校要佢退學

校友 學校吹唔漲 至多趕你出學校

隔一陣再入來

問哂，泛民/撐送中都ok
另外你可以po 下 ig story問下睇下有冇人想幫
D大人可以公司印

師兄解釋得好好
咁我試下慢慢升級上去，
由低做起

make noise啫，到時傳媒問佢點解啲學生罷課，我哋成班衝過去答，係因為佢

今次個post比起上一個多咗好多有用建議，唔該晒咁多位巴打

小弟9月2號(星期一)開學，但星期日學校又唔開門。
想問下我應該係8月31(星期六)返去搞，
定係9月2當日搞會好啲？？

我愛連儂學校

打你老母個造

sorry ar巴打，
真係唔知打造係蝗語

好想要多啲suggestions

加油呀 支持你

有絲打建議我應該要開個Instagram page嚟吸引更多學校搞，大家點睇

push

低form真系難搞啲
多數唔關佢事既心態
對政治一無所知
可能要由六月開始講起
期間一定遇到好多阻攔 btw加油 支持你

多謝絲打
我哋會努力㗎啦

JB 屌狗

講起討論
又諗起14年無無聊聊搞左幾個月嘅分組討論
唔知同學們有冇興趣，但藉此集思廣益也不錯

可以善用lunch time
一塊板寫topic，幾支筆，幾張凳

打造？

上面位老師講得幾啱，打溫情牌先

拎個心出嚟，其實對啲低form幾用
例如夾幾個文筆好嘅同學一齊撰文出信

雖然我已經出左社會做野
不過支持你地，加油啊

問催淚氣體係咪毒品

到發問環節嗰時，
「阿蛇，我想問一下過期催淚彈係咪毒品嚟，如果係毒品點解你哋成班汪汪可以周街放，記者會又唔答」

黑警欺凌一般老百姓
賭博就話賭佢地用唔用過期催淚彈

青年反修例關注組

支持

我完埋深水埗就真係開始印㗎啦，求各位巴絲俾啲文宣我

建議你哋搵資訊性較高嘅文宣
例如係解釋返咩係逃犯條例
始終低form會唔熟

唔好用target深黃嘅文宣
對一啲有睇電視嘅可以用呢種

呢啲圖都唔錯